講個笑話比大家聽

鏝

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

金身

史東斯先係

黑鏝一係唔輸 一輸大比數

望下你地隊波幾多分先啦
笑

4:1 痴左線

唔好咁mean
比利迷j下喇
每季都係j依d嫁咋

依家13分